Здравствуйте, всем кто скачал шаблон, надеюсь, что он вам понравился, я старался.

***

Так по поводу установки дизайн тестировался на AtomM версия движка 2.3.3 (11.01.14)
Багов и прочего не нашел. Если найдете пишите на сайт atomx.net/users/info/462

***

## Установка: 
1. Скинуть содержимое папки root в корень сайта
Объясню. что там, там сам шаблон(template/game_tpl) и плагины, которые нужны для корректной работы данного шаблона (sys/plugins/..)
2. После загрузки Почистить Кэш. Все шаблон готов к работе
3. Переходим в админку выбираем, шаблон game_tpl , можете переименовать как по кайфу, на копирайте в футере тоже особо не претендую, но без него оказывать помощь по настройки не буду.
4. Если шаблон не поменялся, то заходим на сайт, в свой профиль, изменить данные, и в самом низу, выбираем оформление.

Всем доброго дня и удачи. С вами был Mishka